緬甸一個翡翠礦區山泥傾瀉 至少50人死亡

緬甸一個翡翠礦區發生山泥傾瀉，至少50人遇難。

事發於北部城鎮帕敢一個翡翠礦區，當地早上時間6時許，工人採礦期間被暴雨後引發的山泥掩埋。報道說，大約有200人被困。消防部門在社交網站表示，搜救工作仍在進行，目前發現至少50名遇難者遺體。

可能真係有報應

佢採礦，就要挖座山，破壞植被，冇咗植被抓實d泥土，一落暴雨就會發生山泥傾瀉。嚴格黎講，真係報應黎

加油！死多啲！

垃圾奶共國家

昂山

報應係國民身上

做支那人生意，報應

報應！